沙田火車站發生咩事？

見到流動指揮車，又消防車

零的突破